{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047430",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55711&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "씨엠파크호텔"
    },
    "text": "新築ホテルは新しいデザインと構成方式で作られ、旅行者に安らかな休息を提供します。 このホテルはきれいで充実した備品でいっぱいで、より快適な旅行を楽しむことができます。 慶尚北道庁は車で5分の距離に位置し、河回世界タル博物館は車で2分の距離にあり、安東河回村は車で4分の距離にあります。 レストランではランチとディナーを提供しており、朝食は事前予約時に利用可能で割引価格を提供しています。 ホテルは無料Wi-Fi、禁煙客室、歯磨き粉と歯ブラシを無料で提供し、駐車場と手荷物保管、両替サービスも提供しています。 2023年7月から8月まで宿泊客は無料で入場でき、これは客室タイプの人数によって適用されます。 朝食は9階のルーフトップレストランでバイキングで提供され、大人は9,000ウォン、小人は5,000ウォンです。 付帯施設としてはボウリング場、ロックボウリング場、有料ビジネスコーナー、ランドリールーム、無料マッサージチェアコーナー、コンビニ、Eマート24などがあります。 宿泊客は人数を超える場合、入場が制限されることがあり、利用可能時間を待たなければなりません。 また、ホテルの案内遵守と服装などのエチケットを守らなければならず、子供は保護者と一緒に利用しなければなりません。 ホテルは生殖や協力しない行動は退場させることができ、お客様の不注意による事故や負傷に対して責任を負いません。 調理は客室では不可能で、最大人数を超える場合は入室できません。 一部の情報はホテルの事情によって変更される場合があり、提供される画像は実際とは異なる場合があります。 また、ベッドタイプや客室の割り当ては保障されておらず、客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルは慶尚北道庁から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "河回世界タル博物館は車で2分の距離にあり、安東河回村は車で4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "レストランではランチとディナーを提供しています。朝食は事前予約時に利用可能で割引価格を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備には何がありますか？",
            "answer": "ホテルは無料Wi-Fi、禁煙客室、歯磨き粉と歯ブラシを無料で提供し、駐車場と手荷物保管、両替サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何を無料で利用できますか？",
            "answer": "2023年7月から8月まで宿泊客は無料で入場できます。ただし、入場は客室タイプの人数によって制限されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は9階のルーフトップレストランでバイキングスタイルで提供されます。大人は9,000ウォン、小人は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの付帯施設としてはボウリング場、ロックボウリング場、有料ビジネスコーナー、ランドリールーム、無料マッサージチェアコーナー、コンビニ、Eマート24などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの利用には何か注意点はありますか？",
            "answer": "ホテルでは宿泊人数を超える場合、入場が制限されることがあります。また、ホテルの案内遵守や服装などのエチケットを守る必要があり、子供は保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような行動を制限していますか？",
            "answer": "ホテルでは生殖や協力しない行動は退場させることができます。また、お客様の不注意による事故や負傷に対して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。ただし、ベッドタイプや客室の割り当ては保証されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 558
    }
}